SHF 拉打綜合POST594 社長呀 社長呀 社長呀

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

日魂5月25發貨

港魂5月26日等收件
9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

11月推介

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

似孟波不了 樣柒不了

這就是愛

要二管

好快爆

嘩屌 晨早流流要人打丁 好撚唔掂架喎

睇埋再公布頭雕點先再決定加唔加單

D lv5已經收埋哂嫁啦

好健康

每日一丁

遺棄

要返工不了

蒼海遺珠系列

入盒永久保存

做早操

佛系收藏家

老了

狗衝型玩家

岩啦，操返fit d

燃燒小生命

勇巴部電話收埋咁多

I can do this day.gif

All

扮扮下工入廁所半粒鐘都唔出嚟

要睇多d，就會慣左

好似睇Amazons 睇到d血慣曬

難怪無反應

睇慣左Drive, Ex-aid, Amazon 依d養眼既，所以睇唔慣美空.....

貧空

卡咪打！！

有d師奶仔feel

個背景色 真係呢

奶奶管媳婦

幾時出埋西裝allback頭

下隻老社長 問你死未

好似凱武咁，睇仔算

日魂都未開W 港魂點會快過日魂

魂展限定，all back 頭

老社長如果出個演員一定日日瘋狂自拍洗Twitter

有人指意班連自己賣緊乜都唔知 會快

反而想睇佢玩shf

好快就見佢拎SHF 周圍去

見你成日提咋

佢咪優先有chronicle shf玩

戰意高昂

笨大點都送隻俾佢唔係點引班fans入坑

反而想快啲知heat metal 係咪會有一長一短棍跟埋

壇神就截訂果晚都會有二隻俾佢撚

分唔到社長係咪收咗廣告錢定真心鍾意檀黎斗個角色 隻嘢出得個樣咁唔似 但個Twitter 都係咁宣傳

笨大唔會咁快倒自己米
不過佢真係會

尋晚睇左呢條片

一定有得優先玩 日日幫佢免費宣傳

笨大分分鐘幫佢瘋狂保養

師奶fans all in

睇得出老社長幾中意呢個角色，係咁追返自己d玩具

咦, 佢個條條丁位無H5 ，可能係大貨sample

係 財團B見佢裝動都玩左咁耐，就提早送隻SHF 俾佢玩住先

整展出品果條友發緊夢啫

巴打 睇到你平成套拉打

有愛

收藏量一定好多

慢慢黎啦

得閒做下盤點
睇下自己有乜

暫時只有這些 剛買了drive同build 仲等緊隻kiva
遲下諗住收集埋昭和時代

嗚呀！！！！訂得未呀

昭和 可以等真骨

新post lm

all in

你又嚟

雙入呀

想

新post係要放下呢張

sic 仁叔係通販

一隻我夠了

費事笨大忘記左

綠眼係

笨大走咗好多數啊

今個月難道真係無build

龍王丸又出 究竟可以出幾多次

Amazon 月

嗱嗱嗱
佢一日未收皮執粒 一日都可以找數

出到2046

上次劇場版攻勢都無咁西利

留名

今次隻鍍金好似幾靚

嗱
講明先
官圖只供參考

出貨個時會變啞色

可能㗎

機會率好高

吹到30週年特別紀念版

有愛就訂啦
想當日隻nx

又玩週年系列
投資者又湧現

btw 仁叔都可能無配件
除左閪手之外

玩手仔

所以要買amazon版，起碼有d特效跟

鳩撳時間

希望孤仔有得訂

咁仁叔真係無武器啊嘛
悠仔劇中無用過劍送埋比你地又話佢唔跟劇情
咁難服侍

佢唔想做限定
唔係點解上次會改

預告左先

最好有直送唔洗煩

我預無

唔好劇透

可能真係俾粒蛋又得啫

送多個配件amazon 心藏都得瓜

送隻頹蛋俾你咬住

送多幾個殘肢都好丫

你未睇Seasons 1-2咩

買幾隻悠仔啪斷佢咪得囉

又得喎

其實唔難

S2悠仔冇人買

好多貨

想問有無巴打知美國限定嗰批shf龍珠邊度有得訂？

都未有時間出去買

你唔怕 有機會中伏
尋仇佬

唔係劇透Seasons 1-2

係劇透咗電影

電影我都未睇 我都想有得透

唔知點建尋仇佬呢個名聽咁耐都覺得好好笑

因為間唔中有上去尋仇

俾返粒蛋我呀

真係得尋仇
上次見佢隻界王拳悟空炒到2千幾

個間... 訂啦無辦法

間唔中都有好野既 9樓啲價都ok

愈睇愈型仔

d關節好幼.... 愈睇愈易爛

sic 不嬲只可遠觀

丁盒一流，可動九流

有呢個心理準備去買就正確

所以有地台幾好，放上去當雕像咁

值得收藏

值得雙入

好耐無見SIC 咁瘋狂

撳到去12蚊店買陳列盒

無咁大個盒

下

懷舊....

呢隻點訂

等開訂

又出垃圾

哈利

女權閪

W正式公佈了
日魂

港暈今晚/聽日會唔會醒水

係咪想食鬼佬條水

有無link

呃洋腸

有港魂
買多個鍵盤

你點知聽日一定會有港暈架？
唔知架 希望在明天嘛

無咪慳返囉

劇透: New Omega 有用把Amazon Blade

想要heat metal多過luna trigger

呢啲錢冇得慳

要㗎

快撚啲跌到同fj一樣價先入

350

窮學生排199

幼齒
等大個女版妙麗
買返嚟比其他figure ...

女權批鬥你

你排錯啦 shf嚟

真骨_哥都199，無理由唔會嘅

試排200

【TAMASHII Comic-Con-タマシイ コミ魂(コン)】 S.H.Figuarts オビ＝ワン・ケノービ Spirit of Jedi ver.

嘩咩料

諗諗收起下一隻先出

隻裙太長不了

真係晒氣 死貨系列
比d心機整好mcu條line好過啦

隻美國隊長真係hea到爆

其他又唔見你出咁快

唔識野
呢隻咩嚟

Come on!
雷神呢？

嘩 布喎

嘩屌 終於肯用布袍

display only

w

冇眼係靚仔d

好可愛呀

好貴

I love u worse巴

紅巴召喚

Thor點解正常過同系列嘅咁多

屌笨大屎忽 呢一刻個頭似8-9成
下一刻得返5-6成

整柒左你咪又屈工廠妹

手臂錯色

請留意彩色部份均由人手上色，或會出現色彩濃淡不均勻的情況。

無敵

斧神真係出 都可能屌返隻

Star Wars 冷知識:
佢地塊面其實係被布包住 而唔係黒色

係咪唔會有人睇星戰,我都唔想貼

頭雕正常再加件袍係布已經好好 Bandai錯色已經唔係新鮮事

我想睇

姐係好撚多

其實電神3果隻個頭雕都算幾似
佢用返果個執執就好靚仔

Mafex

呃錢冇極限

一個盒都叫shf

隻黑豹個頭雕同套甲
好彩我訂咗，放出去仲唔發達

買磚豆腐都入shf，

新展品 訂乜

秒負

oh shit

佢訂個隻應該係IW版

雷神令人心動

難得用布

加埋濕鳩特效

雷神頭彫幾好喎...點解美隊咁垃圾

偏心

買
屌佢老母隻黑豹又想出隻頭雕版呃錢

慳錢

唔慳 已敗

訂埋紅蓮

正確態度

可能因為今集雷神係mvp所以做靚d，相反美國隊長最唔知做乜春，所以hea整

巨腸命苦

屌呀?nano weapon ver
出兩隻?

Btw見到隊長揸住支矛就覺on9

冇閪手

嘩屌雷神Falcon好撚掂喎 做乜撚一啖砂糖一啖屎

Wahahahahahahahaha (Evolt 式笑聲)

留名睇captain america shield ver.

紅角趕住出同無咁紅/以前賣得唔好就慢慢出

後面有隻hulk腳

呢個一早display咗

笨大好難捉摸

都唔知會唔會真係出

巨腸個頭雕睇睇下都okay 至少好過果個咩基奧特頭雕

同bucky d比其實算係咁,未去到好差

都話愈望愈順眼 之後拎錢出去訂

好彩隻im冇訂到

Bucky直頭輪廓都唔似

痴撚線 隻撚隻都出兩個version

triple h舊模黎既,邊隻有3d scan

又要洗錢 又要洗錢 又要洗錢

展品咋喎

有幾多會走數定全部出齊

荒死佢唔出咩 Marvel喎

咁貴買個版權,下年仲有續集出

狙擊荷包

Thx worse巴分享圖
幾時先出Hazard

mark50我都無訂，諗緊等現貨先黎搞咩nano weapon ver

新嗰隻mark7應該唔會又有parts掛，我已經訂左連hall of armor

今個月無build

好難答喎
笨大點捉佢路

最想知隻Black Panther會點
佢有頭雕個身係有紫邊

每個月唔出去訂下野有d空虛

如果你有內戰果隻 就會知實物似過圖
iw果隻都係用果個改髮型加鬚

我都諗住出下去接悠仔返嚟
點知無

可以點 咪當全新一隻再鑿你一鑊囉

玩大d 即刻出隻布披風DS呀嘛

賣哂老現先

訓醒
隻雷神同wm

雷神屌返隻

果到好多隻魂限啦..

唔識講自己睇

得雷神有興趣

又數下仲有咩未出
Vision
Scarlet Witch
Gamora
Mantis
Drax
Adolescent Groot

笨大fat fat

多圖

雷神真係好型

快一點出

雷神仲可以剩幾多%呢

wm真係好膠

似未上色多d
上唔掂迷彩色？印上去又太核突？

隻bucky改過，順眼左

Ca其實算似，不過冇乜神氣

G持

幾位網友都咁講 搞到我想訂埋

訂啦

訂啦
我一出已經訂左
其實本來個樣都唔係太差

衰在一出太似個侏儒

超人X

頭仲有得搞,個身就難d

shf ultraman唔好斷line呀..

等緊三子，力斯，梅比斯，Zero

孤扭仲未返暈shop貨

邊隻

要多多支持啦

有改到咩 睇唔清

搭單問下有冇人知地台set裝GG 係咪未到貨 明明唔係魂限喎

應該冇大改掛,講緊可以換ml,或者其他人雕既
聽日應該會有多d相

比達

貓店有

福姑有啦

為左新素體龍珠我可以射！

福姑你都....

安心等

訂左mk 50 想喊

唔緊要啦
一近一遠嘛

買一隻算鳩數 笨大依獲好撚仆街

Btw雷神真心高質，唔訂唔得

可能nano weapon ver 冇果兩枝洛克人炮呢

玩家惡夢： display only

燃燒生命
或者叫你儲定錢

柒達有價了

thor出左價未?

暫時見柒達

咩價位？

哪知

兩隻社長sofar都係五十個人訂

一試便知幾多投資者

Lv0 燶了燶了

個樣咁 自用都不了啦

接受唔到個樣

用時間就明

等接平貨

目標250

好多日本人喺社長Twitter 度話自己訂咗 日本人接受能力咁高

各三添

呢個好難睇睇下記順眼架啵

仲有兩個頭雕可以觀望

得係嗰句 有愛就包容到一切

成日唔記得用狗狗icon

玩下野都好喎

屋企細又想買玻璃櫃擺玩具 有冇d你電腦枱上邊係玻璃櫃嫁

係

睇下點

我都1516緊放唔放

有無愛

有，但要硬接avg3 shf
要回血
一係就放其他

放呢隻啦 咪諗喇

仲有成個月先下一水啵

放 avg3

拎返打個熱飛機

drive同ex-aid同build就一定唔放
avg3 display 一陣再決定
之前都忍痛放左im mark47果set

放開所有

其實主要草拉打同超人
因為bandai獨市
其他龍珠，街霸，marvel果d有其他選擇

同意

痴撚線

入手了

型撚到

買左成個月先得閒玩

右腳好緊

等超三頭先諗

開左盒未丁

超正

來吧一分鐘放縱！

佢比睇以前第一下見到Dark Kiva既震撼比我
但之後龍同兔即刻無左霸氣

喺朋友到拎咗兩隻shf cw嘅隊長同mark46
即刻中毒

放比我啦
想要但冇訂

不了sorry
build想all in

互丁

正確

九萬幾yen
痴撚線，想知香港有幾多人會買

無人挑戰

好高質...依啲咁勁嘅玩家整得仲靚過笨大

好多隱世高手

上樓不是夢

Iron spider 而家幾錢到 我尋日見fb成七舊幾

e條友專放ed價

轉個頭換個account 賣1000

fb好多吳x呢類用户名
其實係咪同一個人

睇得多就見到好多左手交右手

賣700個條友on9

好想買多隻

係型
手機影有啲朦

cg圖定玩具
睇關節人仔又似cg但隔離又有個headset

未來人問題
sic仁叔 特別版得白眼頭 無綠眼

本身係咁，朋友幫我ps

應該係
無咁好死

就咁睇白眼靚d
不過你all in架啦

雙入白眼

撳唔撳到都成問題

換換下頭啪斷左就含得撚

幾正

自由市場嘛

笑jor

咁快開到成5舊

再販

yes
之前播完米青間中見500幾長放
係播番先有人收
過左氣真係冇人要

超像可動真係麻麻地 JOJO都放棄左

有冇人訂檀黎斗？？

利伸訂左 黎斗神

仆你個街

sosad ...
我隻蜘蛛爪都一開盒就斷左一節關節 而家用blue tack 痴住

上fb徵，好似$50有

慘

巴打幾錢入手

咁撚化學？

我訂價$37x好似

預位比你落鐵針

準備一對入

訂新檀黎斗
神不了

訂咗黎斗神
樣就可能衰啲
但多條水管

你哋咁心急訂 我等埋佢公佈淨低啲樣再考慮下
不過新檀黎斗而家個頭都還可以

食屎鬼預巴又啱

我都未想出手住...訂就會訂但十五十六緊要邊隻

依壇野又係灰
如果figma出咪好囉
超像可動個比例低能 唔大唔小咁
完全夾唔到最大路嘅1/12 shf/figma 果d黎玩

出成點都入一對

水管好絕

我都覺得好絕 樣衰果個就跟水管

係，個個都為左水管而入

預兄曰：睇睇下就習慣

話時話，我發覺精品派貨都幾快下，我自己出去訂嗰d舖頭次次都慢過佢，好想快d攞隻Ghost Gundam同Orb

同普通果隻分別大？
新手想了解多D thx

差好遠 舊版啲比例極差

營養不良咁款

近半年係快左

不嬲都撐騾

之前Fb圖

不殺之梟

橫掂都有新

撗掂啡盒底開你仲驚

咪係

明天又有得玩股市

考眼力遊戲

機戰式擺位

拉打戰棋

諗返起以前隻超級特撮大戰

不過唔知點解無玩過

5日3泊

師奶團

菅田 搞就去

菅田

少女團

S.I.C.HERO SAGA 龍玄Yomi Yomotsuheguri arms & Lord Baron

藝術品

我要仁叔

等緊

快點公報

佢敢出晒GAIM
我會隻隻都買!
唔好好似斬月咁HEA就得

w呀

嗱！W 呀！

想當年直送都唔洗五百

依加二手500，全新750

好彩330入左

咩呀700
我昏迷咗幾耐

死貨翻生

fj 平平地買多隻先

車車都開始有平

exaid除左老社長其他唔理

入Genm 啦 父子丼

可能出老社長最終form

出就出 問題係幾時

訂都訂真人啦

訂水管set ，我幫你收個水管

今次有武器唔係齋玩手仔喎

撳到就係
今晚要同班投資者搶

Maul !!!!!!!!!!!!!!!!

禁番去aminews度大把新野
搵人接力貼

星戰出唔完

好在已免疫

痴q線d r乜d乜換色喪出
之前圓波就話買一對送

今次突然出咁多展品 走數味愈嚟愈濃

望見都費事貼

年年都多
好似係

只求出Groot 星爵火箭無咩必要
其他Guardians呢

儲星戰系列會儲到想死

見到又有新兵

一車車

要賣屎忽了
唔係我

佢Rider hea 出 原來去咗搞美系

問題係點解星戰d頭整到咁能似

社長個個應該可以再好d

最慘係隊長，個樣好厭世

訂金5000 怕你走數

有展覽呀

走硬

好撚巨呀隻野

你老闆 膠紙座

The Current State of DCEU

是但啦dc

想當年都出過 ？

轉下野 無咁鳩悶嘛

而家先有display only
出得黎都下年

jl係差佢兩隻
但個頭d又係唔差既

我意思係上年展出過

圖片不能盡錄

不過今年應該又會走數
btw無敵同hazard出未

隻腳無關節 ？

果度得美玩

有, 一條線 , figma收法

拉近睇唔到

成條線係度wo

眼力測驗fail

e種掛

展品事旦啦

有咩係唔屌

狗也不屌

哦

有冇新藝術品消息

無

靜到pk,隔離都冇新野
條命仔可以吊到月尾

邊個成日喺d forum 話我無口開

要登入

對你嚟講無新野啫

其實係呢個

追返post，恐龍唔係ooo final form咩？

係
不過鳥系情意結做final form都當之無愧

平成拉打電影都用鳥系就知咩事啦

呢啲野 大家知就算

計到盡就Super tatoba先係

一野轟落去

Server已死

慢左

一隻build都冇

你放心喎 實有㗎喎

btw下個月

屌，慢到痴線

班投資者阻撚住曬

屌 咁都收皮

港魂開左乜慢到咁？個個搶咩？乜都睇唔到

嚟了

MB

MB班投資者

紅色正義女神？咁都搶 呢隻炒唔起啩⋯⋯

個ser又閪
好心 分開時間俾班投資者撳啦屌

我想睇w幾錢咋 等孤改價

班投資者已經乜撚都未有 造市上2350啦
原價1650好似係

希望正價買到本體再訂雪崩set..

屌死班契弟扮哂野
邊有咁閪多人識正義女神呀屌

我都想睇 問題閪邊都睇唔到

對投資者嚟講 MB係僅次於HT嘅金礦

所以每次都有盲炒盲入嘅人

1685

正義女神果時又係禁爆個網
要正價入可能有d難道

咩呀 唔係叫正義男神咩

475

都係件貨姐

wow俾班投資者隊爆左個ser了

都照屌㗎啦
撳到的話

option parts 870

孤尋晚改$510 即係又要改返$515

咁都唔洗咁快造市下話

佢撳到幾多隻 到最後又係日版

紅巴召喚 夠鐘起身屌閪啦

箱入

大閪把貨掛

係咪真係有巴打all in 真骨line?
老老竇竇買左W cyclone joker , Fang joker 我已經收手，只係揀嚟儲

等睇力的表現

Lunar Trigger 都箱入？

嘩呢次兩隻龍玄都好正
[img]]

睇興趣先買

我比兩個月時間佢蟹

佢話㗎

睇劇儲 W有愛 不過將來出extreme 都不了 唔鍾意個造型

入撚左先 班撚樣冇性

成隻關羽咁

平成

奶腳趾囉

你唔係話脫坑咩

只留00

Extreme 出真骨我要呀 第一代shf 個頭真係買唔落

JINBA Dragon fruit個設計又幾正

佢老尾幾時先肯繼續出Agito

入唔撚到呀

G3X呀屌

有生之年

我要阿嬌基本form

剩係買左FJ同Eternal，不過想入埋Hyper Kabuto，其餘就暫時唔太有興趣

搖撚準備

卡到

但五島純？好似係，話好難商品化
鎧武系列都相當唔錯

到

猴子偷圖

達陣

因為未開港魂已經訂咗 屋企又長期冇人

on9

今次好撚快

對上一次望到麻木左

卡撚左半粒鐘

撳左一隻算撚數

重有咁多人玩高達

睇你對玩嘅定義

炒呀

終於搵到份正常人工嘅工啦 不過港魂入唔到點搞

盒控無運輸紙

達陣 食花生

買多幾粒F5

已棄高達坑 你地加油

拉打抵玩講真

放棄緊

拉打都愈來愈過份 我個人重停留緊2字頭1盒時代

細緻度又點先

不如玩食玩創動啦

上次訂唔到大橙又係咁

班炒家講錢無性㗎

你個名

創動得佢自己係個隻size

唉去頑童訂好過 手機想入都唔得

手機攪掂

我用緊最cheap既plan

3g輕取

終於訂到

達陣 有咩感想

係有fd提我話佢訂到，而家順，我先知，原本已經半放棄狀態

一扭今期 d 貨又慢西，魔人比達同 Orb 都未有

剩係個盒都J到出血

日版呀好似 熊貓都未有

妖，訂咗孤注未返

超人系列配件真係正

連食玩都有

有冇人知邊度有shf既奇異博士?

訂咗lu,不過一隻算

計劃各二

多謝放單個位巴打 終於拎左

LT真骨俾人㩒晒

點攪呀你

咁我咪算好彩

好慢 入去睇下都load唔到

個個都口裏說不

卡撚咗半粒鐘先買到

支持港魂

咁我即係都要去孤仔訂

等mb撚收手先睇

撳曬啦

都得

有港魂 孤應該多數都係行貨嚟 所以冇分別

但重係load唔到

$120 預巴

佢其實分分鐘都未必撳唔夠數俾日版你

我純粹提下人咋
我對人棍玩具無乜興趣

人乾

睇返英雄祭2017

訂左社長

有零星貨可以訂喎

好光

加油

考慮雙入

有得玩就得

計劃緊

入啦 父子丼

我都知

火箭系列

箱入上樓系列

有貨

喺街無㩒

喺街撳先正確態度

兩隻黎斗各一算...要不是有水管真係唔想訂佢，個頭彫好攞命

補咗好多貨呀

當買大細

hold貨果班

應該又好似威吹鬼咁擠牙膏出

hold咗一個鐘彈返出嚟

根本所有受歡迎系列都應該咁做

威吹鬼 受歡迎

接受到既，希望好似預巴咁講係角度問題

我偏向虎山行

wow wow wow

有咩幫到你

超惡魔獸

後追

等sic

入得過

做得好

訂多點

訂左港魂真骨jorker 係唔係明天會收到件 第一次訂港魂

係呀

聽日收mb

二樣都有

正喎

抵玩
想入隻二手粗玩

咁愛仁叔

係 好型
好有責任感

不過鳩痕

到你買未

真男人

畀番粒墨悠仔

我仲未入到

佢點走左粒風水墨

原來聽日到 唔講都唔記得港魂唔記得比錢

如果港魂同月但唔同時間落單係咪希得慳返啲運費？

330入返黎

㩒到了

仲未撳到

好多，仲有得撳

前一個鐘冇 啱啱撳到了

恭喜恭喜 訓得

專家預巴醒咗未？ 求解答

同一時間落單先可以

諗緊訂唔訂多隻LT好添 反正想訂amazon

挑戰肥社長

無愛一隻算了

好快架渣 快啲睇完快啲入坑啦

love

回收佬

排200

慎入

俾條女屌走左

好好笑架睇佢

睇緊社長

慢慢接受緊

社長之復活

煩膠復活

信用欺詐師都有佢

信用欺詐師佢演得唔錯

日本好接受到依種演員

好醜怪

港魂冇哂咯 .... 又要幫襯一扭

今次試下同精品訂先，一扭噤撚慢西

進之介原來係左派
霧子就爽啦咁大支

啪啪啪

不得了

騾仔世界第一

紅巴應否箱入

撳唔到

我尋晚都試過都有

撳唔到咁多隻

好撚型wo

無24

唔好出hm
我訂左孤

3952 24隻

大啡盒

3953 都24

俾人行政扣留十四日

有咁耐咩 最近無乜心機少咗上來姐

睇下哩2日有無心影下blood stalk

我仲未得閒拆

再打

我都啱啱到左

我嗰隻仲未到

約左早上
點幾先到

你港魂就係

垃圾唔駛影

垃圾?點解?

訂價咪唔垃圾
炒起就真係垃圾
比例同night rouge一樣咁差都炒得起
不過實物上色好過官圖就真既

排350

次次都勁遲，我都知佢話出貨日期兩日內到，但次次都係第二日夜晚6點-7點先到，我明明都係寫0800-1200

總好過等成日蛋都無粒
我試過

得罪人都係咁講，其實我覺得bloodstalk同night rogue都好樣衰

即時放撚埋隻正義男神

第一日緊係比d海鮮人地食下

blood stalk有店長本人加持姐...
night rogue就確實一般，未至於樣衰嘅
Rogue就真係型啦，好想快啲到貨

其實我係好認同
仲有樣野唔明，night rogue可以當係kiva真係cls

我合理價嚟

唔係rider都出到算係咁 rogue我等鱷魚 night就寧願買kiva

所以都唔明炒乜
仲要連標準dup頭都做唔到

唔知店長係咪得罪左個設計師，佢幾隻皮套都好似跌左落受染布工場嗰d七彩繽紛污水咁，d色勁唔match

Night rouge上半身其實就正常發揮 我都覺得對得住個價
只係下半身比例奇怪
店長同night rouge同素體但又炒到800就真係諗唔明
Rouge我都唔記得訂左未 返去搵下單先

我覺得店長訂價入就可以接受 後追既話大家都係無謂助長炒風

訂價入連埋特效咁計條數又覺得值

其實有好多隻都亂炒，你話zombie炒得癲，頂佢真係好高人氣，bloodstalk都700會唔會太進去

this is Hong Kong...
上樓睇今舖

因住一陣有班人又話冇訂自己係度叫春

咁先有外星Feel

今時今日只有高汁既真骨雕係值炒
其他都係垃圾

零號:.......

無敵應該都會

佢肯出先算

無貨先值炒

真骨雕大撚哂咩
咪又係公厠啤
一模幾用

怪人命苦

hyper kabuto同eternal真係可一不可再
果期d真骨雕高質到

藝術品

真骨先大執

留一手

皮套設計好型，可惜SHF 表達唔到出來

rah先玩到

有感而發

原來原價410 咁我覺得幾好

係啊 今時今日B記偏向咁高訂價既情況下 4百只係正常價錢 所以有咁既質素都合理 但炒過500就真係不了

真心話都唔講得

果d on9仔既心態好鳩恐怖
點解有意見唔發表要縮係一二角負皮

事撚旦啦
人地可能投資咗入咗幾手

我愛熊貓玩具！

我都愛

咩事 打手

對面個和賣$545 鋼鐵蜘蛛仔
佢賣$468

去左佢page睇以為有咩

換色Cross Z

冇曬了

咩事

我五點幾去仲有

終於睇左死侍

唔錯呀，好睇過第一集

X Force

黑人問號

嚇撚死

睇佢fb寫

可能得返一隻掛

終於可以擺呢個POSE

正

車車450都無人理

型撚到...翔太郎

已收貨

終於出世啦

想問下東京除左老秋
邊度仲有shf賣，行左好多地方都冇

中野

有咩

好事嚟

砌沙！

預左架啦

跌啦跌啦

行左成個池袋都冇

入埋悠仔

老秋有好多喎 巴打真係行晒？

o定no

neo omega

依隻抵玩

要後追

拖住條女唔可以行太耐
同埋真係唔係好識邊度有，淨係行左幾間

專心你個旅程啦呀仔

同條女一齊根本無可能好似一丁友咁瘋狂搜索

幾錢，岩岩係bic camera見到

行一陣就要走

320

完全封鎖

罰你睇多次post嘅第一版寫左乜

我懶得出去 計埋車錢 時間

對唔住係我錯，即刻飛左佢

抵啦 你個名

玩緊 煩惱緊點影好